女子食壽司飯團現黑色異物 控元氣淘大分店

【星島日報報道】元氣壽司其淘大商場2期地下分店，於上年9月23日被食客王少琼小姐投訴一件三文魚壽司的飯團有黑色異物，經檢驗後證實為14mm長，重1mg黑色塑膠絲狀物。元氣壽司(香港)有限公司被票控一項食物的品質與購買人所要求者不符（檢控售賣人），今於觀塘法院審訊，被告不認罪。期間，辯方律師盤問食客王小姐時，指出她曾就美心餅店里的西餅投訴「D忌廉唔夠平滑」，又指出她於15年里「大大話話都以30種原因」投訴美心集團。又質問她「係咪從投訴中得到快感」，令店員對她感到驚恐，「從中得到控制既快感？」王小姐對於辯方律師的盤問表現不滿，強調自己是給予意見以期店舖改善。裁判官見其擺放逾一年的涉事壽司的證物，亦不禁表露驚恐之情，並沒當場從盒中拿出來視察。
辯方爭議其食客是否可信及異物出現的時間。控辯雙方傳召食客王小姐及事發時當值主任顏招森作供。王表示她先吃飯面上的三文魚，一看飯團，即發現懷疑是毛髮的異物，遂要求經理解釋。她得悉經理放假後，便要求當日為負責人的顏解釋，惟她不滿解釋，遂向食環署投訴，並全數付帳等食環署到場。隨後辯方傳召顏，他在庭上作供則指食客當日穿黑色毛衣。她先投訴茶杯有黑點及從迴轉帶拿下的帆立貝壽司有黑色污點，其後下單點三文魚和赤海蝦壽司各一客。他在下單後告知廚房製作壽師的師傅，因食客較注重食物衛生，故製作時要小心。食客其後要求主任叫喚經理，但她得知經理放假及主任是當日負責人後，便謂沒任何幫忙，只拿外賣盒，之後食環署便到場。
法庭記者：梁惠娟

一定係口臭大肥閪

指出她曾就美心餅店里的西餅投訴「D忌廉唔夠平滑」，又指出她於15年里「大大話話都以30種原因」投訴美心集團。又質問她「係咪從投訴中得到快感」，令店員對她感到驚恐，「從中得到控制既快感？」
無係撐元氣
只係元氣唔撚好彩 遇到比個女人既有位入